觀 塘 綫 服 務 奶 閪

屌港鐵老母

已經係月台等左十分鐘

好柒熱

已經係月台奶左十分鐘閪

旺角站唔比入

我差一個站都要卡我係何文田

1日壞2鑊

紅線一齊奶閪

係車箱鳩企又唔撚講咩事屌你老母臭閪

痴撚線
岩岩係測魚沖落去油塘 竟然無公布

人在黃大仙車入面 熱撚到仆街
又唔比人出去

好彩避左

而家係油塘想出閘都出唔到

彩虹都唔俾入閘

旺角去將軍澳
最尾唔撚對路 搭去金鐘轉藍線

落車啦

荃灣線都delay

岩岩想開post問發生咩事

咁啱今日唔洗坐地鐵 穿過地鐵站幾撚壯觀

宜家企又唔係轉巴士又唔係
都唔知做乜鳩

好彩睇撚到個post
我搭的士啦
你地慢慢奶
辛苦晒

仲塞緊?咁我搭船過尖沙咀轉巴士算